英國政府：所有入境旅客下周起必須提供72小時武肺病毒測試報告

英國政府最新公布，所有入境旅客下周起必須提供72小時COVID 19的病毒測試報告。

旅客在出境前要出示對病毒呈陰性反應的報告，並於入境時由關員查核。違者可被罰款£500。根據現時「旅客通道」政策下，入境後要隔離的人士仍須自我隔離10天，即使有陰性報告。（香港屬於豁免隔離地區）

旅客入境仍須填報入境健康申報表格及受限於所有封城措施。

Mandatory COVID-19 testing introduced to bolster border measures

International arrivals required to prove negative COVID-19 test result before departure for England.

香港人唔使

所有旅客包括英國人都要檢驗
只係由香港去嘅人唔使到埗後隔離10日

閱讀理解fail

英國政府睇返英文啦
走難都係屬於International arrivals

閱讀理解 F-